% -------------------------------------------------
% TRANSLATION FR
% -------------------------------------------------
\def\trTitle{Recherche de contrat de professionnalisation : 3ème année école d'ingénieur}

% -------------------------------------------------
% CONTACT
% -------------------------------------------------
\def\trContact{COORDONNÉES}
\def\trContactInfo{
  \begin{tabular}{@{}cl}
    \it\faInfo &  20 ans \\
    \it\faPhone &  06·28·08·15·11 \\
    \it\faAt &  \href{mailto:adam@coquery.fr}{adam@coquery.fr}\\
    \it\faTv &  \urlstyle{same}\url{https://adam.coquery.fr}\\
    \it\faMapMarkerAlt &  Ile de France \\
  \end{tabular}
}

% -------------------------------------------------
% SKILLS
% -------------------------------------------------
\def\trCpts{COMPÉTENCES}

\def\trCptsTitle{PROGRAMMATION\\}
\def\trCptsA{Machine Learning}
\def\trCptsAInfo{
  Neural network \bullet MiniMax\\
  Random Forest \bullet K-Means\\
  Recuit simulé \bullet PSO ...\\
}

\def\trCptsB{Base de données}
\def\trCptsBInfo{PostgreSQL \bullet SQLite \bullet Firebase\\}

\def\trCptsC{Autre}
\def\trCptsCInfo{
  Java \bullet Ruby \bullet Bash \bullet C \bullet Python \\
  Typescript \bullet Angular 2 \bullet Polymer \\
  Rails \bullet Spring MVC\\
}

\def\trCptsBTitle{OUTILS}
\def\trCptsBA{Plateformes}
\def\trCptsBAInfo{Linux (Debian, Arch) \bullet Windows}
\def\trCptsBB{Autre}
\def\trCptsBBInfo{
  GitLab \bullet Github \bullet \LaTeX \bullet UML \\
  Markdown \bullet Suite Office\\
}

% -------------------------------------------------
% LANGUAGES
% -------------------------------------------------
\def\trLanguage{LANGUES}

\def\trLanguageInfo{
  \bf Anglais & Courant \\
  \bf Espagnol & Scolaire \\
  \bf Japonais & Notion
  }

% -------------------------------------------------
% INTERESTS
% -------------------------------------------------
\def\trInterest{CENTRES D'INTÉRÊTS}

\def\trInterestA{ASSOCIATIONS}
\def\trInterestAInfo{
  Junior Entreprise - Trésorerie \\
  Association Sportive - Trésorier \\
  Association Info  - Membre \\
}

\def\trInterestB{INFORMATIQUE}
\def\trInterestBInfo{FOSDEM \bullet Prologin \bullet Coursera}

\def\trInterestC{ART}
\def\trInterestCInfo{Infograhie \bullet Dessin \bullet Peinture \bullet Cinéma}

% -------------------------------------------------
% FORMATION
% -------------------------------------------------
\def\trFormation{FORMATION}

\def\trEisti{EISTI}
\def\trEistiSecondary{| École d'ingénieur en informatique}
\def\trEistiDate{2014 – (2019) | Cergy, France}
\def\trEistiInfo{Actuellement en cursus génie informatique}

\def\trEf{EF}
\def\trEfSecondary{| Stage linguistique}
\def\trEfDate{Juin 2015 | Dublin, Irlande}
\def\trEfInfo{}

\def\trUCP{UCP}
\def\trUCPSecondary{| Licence en informatique}
\def\trUCPDate{2014 - 2017 | Cergy-Pontoise, France}
\def\trUCPInfo{}

% -------------------------------------------------
% PROFESIONAL experiences
% -------------------------------------------------
\def\trPro{EXPÉRIENCES PROFESSIONNELLES}

\def\trProDpt{ANALYSE SÉCURITÉ}
\def\trProDptSecondary{| Conseil départemental Cher}
\def\trProDptDate{Mai 2018 – Aout 2018 | Bourges, France}
\def\trProDptInfo{
  Étude legislative, état des lieux et mise en conformité de la gestion des traces systèmes sur l'infrastructure de la collectivité.\\
  %\textbf{Technologies utilisées : JavaEE, Spring MVC, Hibernate, JUnit}
}

\def\trProEisti{DÉVELOPPEUR FULL STACK}
\def\trProEistiSecondary{| EISTI}
\def\trProEistiDate{Avr 2016 – Présent | Cergy, France}
\def\trProEistiInfo{
  Maintient et amélioration de la plateforme E-Learning de l'EISTI.
  Création de nouvelles fonctionnalités à la demande du corps professoral.
  Refonte de la base de données, migration de Oracle à PostgreSQL.\\
  \textbf{Technologies utilisées : JavaEE, Spring MVC, Hibernate, JUnit}
}

\def\trOby{DÉVELOPPEUR}
\def\trObySecondary{| Oby}
\def\trObyDate{Juin 2017 - Aout 2017 | Pontoise, France}
\def\trObyInfo{
  Amélioration de la stabilité de l'application en business to business.
  Developpement de nouvelles fonctionnalités afin de rendre la plateforme opérationnelle pour son lancement. \\
  \textbf{Technologies utilisées : NodeJS, Angular 2, Typescript, Polymer, Firebase}
}

% -------------------------------------------------
% PROJECTS
% -------------------------------------------------
\def\trProject{PROJETS}

\def\trPlacis{PLACIS}
\def\trPlacisSecondary{| Projet de recherche de l'IPGP}
\def\trPlacisDate{2016}
\def\trPlacisInfo{Création de solutions innovantes pour l'enseignement}


\def\trInstant{MESSAGERIE INSTANTANÉE CHIFFRÉE}
\def\trInstantSecondary{| Projet scolaire}
\def\trInstantDate{2015 - 2016}
\def\trInstantInfo{
  Contribution à créer une messagerie chiffrée de bout en bout.\\
  \textbf{Technologies utilisées : JavaScript, HTML, CSS, AES/RSA}
}

\def\trGraph{INFOGRAHISTE}
\def\trGraphSecondary{| En amateur}
\def\trGraphDate{2014 - Présent}
\def\trGraphInfo{
  Création de logos, d'affiches et d'identité graphique pour 7 associations :
  \textbf{Le journal de l'école, la junior entreprise...}
  % \textbf{ATILLA, Bowl'EISTI, Anim'EISTI, Liste BDE Savage, Cap'EISTI, Polylearn}
}

% -------------------------------------------------
% CERTIFICATION
% -------------------------------------------------
\def\trCertification{CERTIFICATION}

% -------------------------------------------------
% OTHER
% -------------------------------------------------
\def\trMaj{Mis à jour le }
